{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200248",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오산횟집"
    },
    "text": "烏山刺身屋 (오산횟집)\\n\n江原道襄陽郡孫陽面東湖里1-4\\n\n和食-刺身 , 08:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 150席/部屋:2個 , 烏山刺身屋は江原道襄陽東湖里に位置する美味しい店として有名だ。 ここでは、汁物が主な料理として客に提供される。 摂国は摂という貝類を使って作ったスープである。 ムール貝に似た味をしているが、皮が厚く高級な姿をしている。 ソプグク一口を入れると、肉汁たっぷりのソプの肉が口の中をいっぱいに満たすことになる。 ムール貝のように噛みながらコシのある食感が感じられ、辛くて濃厚なスープは酔い覚ましにも良い。 ニラとセリを入れて香ばしい味が蘇り、スープとご飯は食べ放題だ。 また、ここでは摂で作った様々な料理を楽しむことができる。 酒の肴としても良いだけでなく、酔い覚まし用としても人気が高い。 また、ここは青い海の香りを感じられる場所で、心の疲れを吹き飛ばすことができる場所でもある。 烏山刺身屋は活気を吹き込む効果的な場所として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "烏山刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "烏山刺身屋は江原道襄陽郡孫陽面東湖里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "烏山刺身屋の営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋は何日でも開いていますか？",
            "answer": "烏山刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋には何席ありますか？",
            "answer": "烏山刺身屋には150席あります。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋には個室がありますか？",
            "answer": "烏山刺身屋には2個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "烏山刺身屋の特徴的な料理は摂という貝類を使ったスープです。"
        },
        {
            "question": "摂とはどのような味ですか？",
            "answer": "摂はムール貝に似た味をしており、皮が厚く高級な姿をしています。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋で提供されるスープの味はどのようですか？",
            "answer": "烏山刺身屋で提供されるスープは辛くて濃厚で、酔い覚ましにも良い味です。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋で食べ放題の料理はありますか？",
            "answer": "烏山刺身屋ではスープとご飯が食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋で楽しむことができる他の摂の料理はありますか？",
            "answer": "烏山刺身屋では摂を使った様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋はどのような場所ですか？",
            "answer": "烏山刺身屋は青い海の香りを感じられ、心の疲れを吹き飛ばすことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "烏山刺身屋はなぜ活気を吹き込む場所として知られていますか？",
            "answer": "烏山刺身屋は活気を吹き込む効果的な場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 407
    }
}